{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025973?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 메이킹(HOTEL MAKING)"
    },
    "text": "こんにちは！ブティックHOTEL MAKINGです。 当ホテルは、ジャズの中心尚武地区に位置しており、最適なロケーションを誇ります。 優れたサービスと快適な客室でお客様の一日を特別にしています。 当ホテルは常にお客様の便宜のために最善を尽くしております。 入室の際の駐車施設のご案内とともに追加料金についてお知らせします。 また、男女同室での宿泊は不可であり、客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と異なる場合があることをお知らせします。 オンシーズンや特定日、祝日には料金調整がある場合がございますのでご了承ください。 柔らかい寝具類と清潔な施設を提供しており、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 追加人数が発生した場合、追加料金が発生し、寝具類は別途用意しておりません。 また、ペットや家畜などの動物の同伴入室は禁止されています。 客室内では火災の危険性のある物質の持ち込みを禁止しています。 娯楽や高声、放歌など他の利用客に不快感を与える行動が発見された場合、退室措置となり払い戻しはできませんのでご了承ください。 当ホテルにお越しいただいたすべての方々に感謝し、当ホテルで快適で楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ジャズの中心尚武地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "優れたサービスと快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室の際の駐車施設のご案内とともに追加料金についてお知らせします。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可です。客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と異なる場合があることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金調整がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金調整がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、追加料金が発生します。寝具類は別途用意しておりませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや家畜の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットや家畜などの動物の同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険性のある物質の持ち込みを禁止しています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に不快感を与える行動はできませんか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌など他の利用客に不快感を与える行動が発見された場合、退室措置となり払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "お客様へのメッセージはありますか？",
            "answer": "当ホテルにお越しいただいたすべての方々に感謝し、当ホテルで快適で楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くします。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 437
    }
}